童年時狂屌西，就中山大笨象

廈門廈門黃蛙，啜著你爸爸
大連大連河馬，狂劣你肉棒
接下去

中山大笨象成口一滴滴